[食盡兩家茶飯] 劉業強:丁權案不動搖新界人愛國愛港信念

鄉議局主席劉業強在鄉議局新春團拜致詞時表示，香港有一小撮人決意與新界人抬槓，就丁權進行司法覆核，挑戰《基本法》權威和第40條所賦予原居民的合法權益，但無論案件結果如何，都絲毫不會動搖新界人愛國愛港愛鄉的信念，也不會割斷他們對國家的忠誠。

劉業強提到，雖然對特區政府某些施政缺失有怨言、不滿和不同意的地方，但充分理解當家的難處，因為世上沒有一個政府是百分百完美，又形容政治是「順得哥情失嫂意」。他續稱，只要當局以「以民為本、依法治港」作為香港管治的大前題，在自己主持下的鄉議局，必然是特首和領導班子的堅強後盾，以及忠誠和可信賴的朋友。

一邊食住英國佬留低政策，一邊講愛國食埋鄰國福利，仲撚衰過以前班漢奸走狗

愛國
中共最叻打土豪

樂不思蜀

車公教落要上下同心

講都幾動聽

佢個死鬼老竇擦鞋都無擦得咁明顯
成個公公咁
影撚衰d 牛屎佬

愛國愛港
聽講個丁屋政策係港英政府搞出黎

終於知道自己企錯邊
忠誠的人係唔會強調自己忠誠架

全面取消丁權啦